除咗好食仲識講乜嘢？ 個個都好膚淺

睇旅遊節目見到啲人食嘢， 浮誇到仆街， 擺咗入口就喺度鳩叫呱呱呱咁， 好撚戇鳩。
見到電視節目啲藝人又係戇鳩鳩， 未擺入口已經叫定先 係咁話好食好食好食好食好食
其實除咗甜咗啲，鹹咗啲， 好爽，好腍， 一啲較為具體嘅形容， 又或者係將該樣餸同另外一樣人人都知嘅去比較之外， 仲有啲乜嘢可以形容得好啲？？

肉嘅處理手法，質感，蔬菜嘅處理，煮嘅時間等等....好多可以講，班戇鳩整係識甜呀甜呀，好食呀好食...

你睇詹姆士主持d旅遊節目，佢講得幾好

聽到口感兩個字就想屌鳩班港女主持

隱世極邪惡

its fking raw

廚師底，衰極都有個譜

唔止 飲食節目架

香港人做親訪間之類 啲內容來來去去都好表面
問題膚淺, 答既又膚淺
問親啲小朋友, 點解嚟依度既 ? 小朋友實答. 因為好玩, 因為媽咪帶我嚟

但如果你睇返其他地方既訪問, 啲人好有主見架

乜而家唔係興講唔甜咩
一個甜品唔甜兼個樣靚靚地就係一個好嘅甜品

新假期打手

食落喉嚨好舒服

食雞就好有雞味 食蛋就好有蛋味

因為香港人只係會諗賺錢

賺唔到錢既事唔會深入思考

好juicy

膚淺形容真係吸引唔到人

屌 咁有時啲化學雪藏野又真係連雞都冇雞味 離撚曬地